毛澤東: 〈被敵人反對是好事而不是壞事〉

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

所以大家記住，當中國強烈譴責香港人，話係暴徒，林鄭班子指責暴力示威，大家就知道我地做啱了

但當香港政府同三毛都讚揚818和平示威，大家就要小心

當然我認為係機場等場面大家都需要做和理非，但係各區示威，勇武都需要做和理非既盾，好似元朗勇武手足咁保護和理非

用老共思維反老共
毛主席

林鄭話社會變平靜個下就要知勇武要進場

呢樣真

所謂「打著紅旗反紅旗」並唔係指舉支那旗黎示威咁撚膚淺
而係利用毛魔嘅思想理念去打返而家嘅共產黨

學習毛澤東革命思想
可以灌輸埋比藍絲

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#CondemnHKpolicebrutality
#LiberateHK
#WeareHongKonger

出現了